<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="setup_display_name">Einrichtung</string>
    <string name="detector_display_name">Detektor</string>
    <string name="settings_display_name">Einstellungen</string>
    <string name="permission_decline_ask_again">Nochmal fragen!</string>
    <string name="camera_permission_decline_text">Ohne Zugriff auf die Kamera ist die Verkehrszeichenerkennung nicht möglich.</string>
    <string name="location_permission_decline_text">Ohne Zugriff auf das GPS ist die Geschwindigkeitsanzeige und Warnung nicht möglich.</string>
    <string name="settings_speed_tracker_label">Geschwindigkeitsermittlung und Warnung via GPS</string>
    <string name="current_roll_too_right">Bitte drehen Sie das Gerät etwas entgegen dem Uhrzeigersinn.</string>
    <string name="current_roll_too_left">Bitte drehen Sie das Gerät etwas im Uhrzeigersinn.</string>
    <string name="current_pitch_too_back">Bitte kippen Sie das Gerät etwas in Richtung Display.</string>
    <string name="current_pitch_too_front">Bitte kippen Sie das Gerät etwas in Richtung Rückseite.</string>
    <string name="power_hint">Für einen langfristigen Betrieb verbinden Sie ihr Gerät bitte mit einem ausreichend starken Ladeadapter.</string>
    <string name="position_hint">Bitte positionieren Sie Ihr Smartphone in einer Halterung in der Mitte der Windschutzscheibe.</string>
    <string name="current_rotation_good">Das Gerät ist korrekt ausgerichtet.</string>
    <string name="legal_disclaimer_accept">Akzeptieren</string>
    <string name="current_timespan">vor %1$s</string>
    <string name="history_sign_count_border">Maximale Anzahl an Karten in der Verkehrszeichenhistorie</string>
    <string name="history_hint">Diese Einstellung hat Auswirkungen auf die Qualität der Geschwindigkeitswarnung. Eine kürzere Historie kann mehr Fehler verursachen.</string>
    <string name="warning_threshold_label">Schwellwert für Geschwindigkeitswarnung</string>
    <string name="init_error">Die Initialisierung der Verkehrszeichen-API ist fehlgeschlagen. Ohne diese API können Verkehrszeichen nicht erkannt werden. Bitte entnehmen sie dem Logcat weitere Informationen.</string>
    <string name="cut_off_speed_warning">Smartphone eventuell nicht schnell genug, um bei aktueller Geschwindigkeit alle Verkehrszeichen zu erkennen!</string>
    <string name="location_permission_decline_text_hint">Bei Aktivierung erfolgen gesonderte visuelle Warnungen bei Überschreitung der erkannten zulässigen Höchstgeschwindigkeit sowie bei Überschreitung der berechneten Grenzgeschwindigkeit, bis zu welcher die korrekte Erkennung der Verkehrszeichen durch das Gerät erwartet ist.\nDiese Grenzgeschwindigkeit kann durch die Geschwindigkeit des Hauptprozessors und damit auch durch dessen Schutzmaßnahmen vor Überhitzung beeinflusst werden.</string>
    <string name="privacy_display_name">Datenschutzerklärung</string>
    <string name="license_display_name">Open Source Lizenzen</string>
    <string name="disclaimer_display_name">Haftungsausschluss</string>
    <string name="disclaimer_refuse_hint">Um abzulehnen, beenden Sie bitte die App.</string>
    <string name="disclaimer_text">Diese App wurde mit größter Sorgfalt entwickelt. Als Herausgeber dieser App können wir jedoch für die Vollständigkeit, Richtigkeit und Verlässlichkeit der bereitgestellten Inhalte und Funktionen keine Haftung übernehmen. Die Nutzung dieser App und ihrer Funktionen erfolgt auf eigene Gefahr. Sie stellt keinen Ersatz für die eigene Aufmerksamkeit dar. Achten Sie stets auf Ihre Umgebung und auf andere Verkehrsteilnehmer und bedienen Sie das Endgerät und die App nicht während der Fahrt.</string>
    <string name="privacy_introduction">Da uns der sorgfältige Umgang mit Ihren personenbezogenen Daten wichtig ist, möchten wir Ihnen im Folgenden die Erhebung, Verarbeitung und Nutzung dieser Daten in dieser App transparent darlegen.</string>
    <string name="publisher_label">Herausgeber</string>
    <string name="publisher">Florian Köhler\nAm Helmholtzring 4c\n98693 Ilmenau\nsignapse.app@gmail.com</string>
    <string name="privacy_data_collection_label">1. Datenerhebung und Verarbeitung</string>
    <string name="privacy_data_collection">Sämtliche Datenerhebung, Verarbeitung und Verwendung erfolgt einzig und allein zum Zwecke der Erkennung von Verkehrszeichen sowie zur Ermittlung der aktuellen Geschwindigkeit für entsprechende Anzeigen, Hinweise und Warnungen innerhalb der App. Alle erhobenen personenbezogenen Daten werden ausschließlich lokal (das heißt auf dem Gerät selbst) verarbeitet und maximal bis zum Beenden der App gespeichert. Es erfolgt durch die App keine Übermittlung dieser Daten an den Herausgeber oder an Dritte. Im Folgenden sollen die erhobenen personenbezogenen Daten konkret genannt und deren Verarbeitung, Nutzung und Speicherung erläutert werden.</string>
    <string name="privacy_camera_data_label">1.1 Kameradaten</string>
    <string name="privacy_camera_data">Zur Erkennung der Verkehrszeichen benötigen wir Zugriff auf die Hauptkamera Ihres Gerätes. Nach Ihrer Einwilligung zur Laufzeit der App werden periodisch Bilder aufgenommen und durch Algorithmen lokal auf dem Gerät nach Verkehrszeichen untersucht. Ist für ein erkanntes Verkehrszeichen keine Standardgrafik vorhanden, so wird zur Anzeige dessen auf dem Display ein Ausschnitt des analysierten aufgenommenen Bildes im ermittelten Bereich des Zeichens gespeichert. Wurden alle in der Einzelaufnahme erkannten Verkehrszeichen aufbereitet, ist die Verarbeitung dieser Aufnahme abgeschlossen und sie wird verworfen. Werden Einzelnaufnahmen nicht analysiert, so werden sie vor dem Untersuchen der nächsten Aufnahme verworfen. Eine Anzeige der gesamten Einzelaufnahme auf dem Display erfolgt nicht. Lediglich die extrahierten Bildausschnitte werden dargestellt. Diese werden maximal bis zur Beendigung der App gespeichert und dann ebenfalls verworfen. Es erfolgt durch die App keine Übermittlung von Bildausschnitten oder Gesamtaufnahmen an den Herausgeber oder an Dritte.</string>
    <string name="privacy_location_data_label">1.2 Standortdaten</string>
    <string name="privacy_location_data">Zur Ermittlung der aktuellen Geschwindigkeit benötigen wir Zugriff auf die Standortdaten Ihres Gerätes ermittelt via GPS. Nach Ihrer optionalen Einwilligung zur Laufzeit der App werden periodisch Standortdaten erfasst und temporär mit dem zugehörigen Zeitstempel gespeichert. Diese Standortdaten werden direkt lediglich zur Berechnung der angenäherten aktuellen Geschwindigkeit genutzt, maximal bis zum Beenden der App gespeichert und dann verworfen. Die aus den gesammelten Standortdaten berechneten Geschwindigkeiten werden sowohl zur Anzeige auf dem Display, als auch zur Warnung vor Überschreitung von ermittelten Höchst- und Grenzgeschwindigkeiten verwendet. Berechnete Geschwindigkeiten werden maximal bis zur Beendigung der App gespeichert und dann verworfen. Es erfolgt durch die App keine Übermittlung von Standort- oder Geschwindigkeitsdaten an den Herausgeber oder an Dritte.</string>
    <string name="privacy_revocation_label">3. Widerruf</string>
    <string name="privacy_revocation">Nach Paragraph 13 Absatz 2 Satz 4 des Telemediengesetzes besitzen Sie das Recht auf den Widerruf Ihrer Einwilligung in diese Datenschutzerklärung. Zum Widerruf navigieren Sie bitte zu der App Liste in den System-Einstellungen und suchen Sie nach der Informationsseite für diese App. Dann gehen Sie bitte auf Speicher und klicken Sie Daten Löschen. Danach können Sie die App von Ihrem Gerät deinstallieren.</string>
    <string name="app_name_long">Verkehrszeichenerkennung</string>
    <string name="start">Start</string>
    <string name="about_display_name">Über</string>
    <string name="development_label">Entwicklung</string>
    <string name="development_hint">Entwickelt als Softwareprojekt an der TU Ilmenau.</string>
    <string name="development_team_label">Entwicklerteam:</string>
    <string name="development_supervision_label">Betreuung:</string>
    <string name="detection_started">Die Kamera mit dem Detektor wurde gestartet.</string>
    <string name="throttling_hint">Die Qualität der Erkennung ist stark von der Performanz des Gerätes abhängig.\nDiese kann unter Last negativ durch Schutzmaßnahmen gegen Überhitzung beeinflusst werden.</string>
    <string name="cutoff_warning_hint">Bei aktivierter Geschwindigkeitsermittlung wird eine Warnung angezeigt, wenn das Gerät wahrscheinlich nicht mehr genügend Bilder für die aktuelle Geschwindigkeit verarbeiten kann.</string>
    <string name="improvement_hint">Das Beenden anderer Apps und das verringern der Display Helligkeit können eine bessere Performanz bewirken.</string>
    <string name="beta_heading_label">Achtung! Die App befindet sich im Beta Stadium und dient nur zu Testzwecken. Die Verwendung dieser App geschieht auf eigene Gefahr.</string>
    <string name="disclosure_introduction">Der Vollständigkeit halber möchten wir Ihnen getrennt von der Datenschutzerklärung die Erhebung, Verarbeitung und Nutzung personenbezogener Daten in dieser App offenlegen. Bevor personenbezogene Daten von dieser App erhoben werden, werden Sie mindestens das erste Mal davor von einer Erlaubnisanfrage um Zustimmung oder Ablehnung des Zugriffs auf die speziell genannten Daten gebeten.</string>
    <string name="disclosure_display_name">Offenlegung</string>
    <string name="privacy_basis_label">2. Rechtsgrundlage</string>
    <string name="privacy_basis">Die Rechtsgrundlage für den vorhergehend beschriebenen Umgang mit Ihren persönlichen Daten ist Ihre Einwilligung in diese Datenschutzerklärung gemäß Artikel 6 Absatz 1 Satz 1 littera a der Datenschutz-Grundverordnung.</string>
    <string name="warning_threshold_positive_hint">Warnung ab %1$d km/h über der erkannten zulässigen Höchstgeschwindigkeit</string>
    <string name="warning_threshold_negative_hint">Warnung ab %1$d km/h unter der erkannten zulässigen Höchstgeschwindigkeit</string>
</resources>